HTC用家自閉討論區12 始終都係冇人理

HTC U11 SPEC:
5.5寸2K 顯示屏（Corning Gorilla Glass 5玻璃）
2.45GHzSnapdragon 835處理器
4GB+64GB存儲組合／6GB+128GB存儲組合（UFS2.1無需抽獎）
1200萬像素主相機UltraPixel 3，1.4um，F1.7大光圈，OIS+EIS防震，UltraSpeed AF自動對焦，HDR Boost
1600萬像素前置相機UltraPixel，150度廣角，F2.0光圈，EIS防震技術
Edge Sense側框感應
HTC BoomSound + Hi-Fi Edition
支持Cat 16 4G高速上網
IP67防水防塵
QC 3.0快充
3000mAh電池
153.9 x 75.9 x 7.9mm機身尺寸
169g重量
Android 7.1
藍色，紅色，銀色，黑色，白色
*連機送type c耳機,手機殼,3.5MM轉插

香港官網:

香港
6月1發佈會
6月2開賣

官方定價
6GB RAM/128GB ROM版本 $5598
4GB RAM/64GB ROM版本 $5098

大鋪開賣即減$200(未計信用卡優惠)

紅色官網預購：

*有2折加購配件

1001咗4x分鐘都冇人開post

用緊M9

HTC 唉入嚟幫你地推下啦

10仔reset原廠會唔會無咁倒水

你地用咩聽歌app
個play音樂好撚垃圾
新增完歌單要逐首歌禁加入歌單

留名

有錢就買Poweramp/Neutron
冇錢就用foobar

poweramp配HTC 個dac,推力好大

btw,好像似15蚊咋喎，都叫有錢?

一嚟我唔知佢而家幾錢(n年前買)，二嚟有d人係唔會畀錢買app(尤其係冇信用卡嘅人)
BTW Neutron推力先大，音質都好過Poweramp，但係個介面柒到你唔想買

想請問下如果攞機時發現有問題, 但舖頭 (Sunmobile) 冇其他貨換
最好嘅方法係咪即場退貨?
定係去htc換?

因為我係Sunbmoile都等左半個月先攞到機,如果再等多個月真係

推推先

梗係唔收貨啦，sunmobile嘅話7日內有問題都要你上htc度攞證明，證明咗部機唔係人為損壞先畀你退/換
就算你唔怕煩，一開始就發現部機有問題嘅話有乜理由照收貨
check機唔駛急，你又唔係去d濕鳩細舖，盡可能試清楚先出門口

Thx bro

有冇巴打知邊度有完全透明既手機殼搵親既都好似原廠果種咁有一點點

poweramp 比錢有咩function多左

去華仁影音買u11信唔信得過

去台灣搵殼

10仔今朝8點15斷電
sot 2hrs45min
依家剩8%

咁少

邊度有htc個type c轉3.5mm線賣呀
官網冇晒貨

畀錢前可以試用，過咗試用期就要畀錢買

官網個價貴過出面上台，同埋部機有問題嘅話隨時要等到2046先有機換
本身冇興趣買佢d配件嘅話建議喺大舖買，一有問題就叫佢開過部，開到滿意為止

俾錢買左就唔洗成日搵開心版，poweramp v3 alpha到2046, 今年應該有betav3應該會有更多新功能

準備洗機

推力真係唔錯
新手都係岩岩先知app都有影響

諗住過兩日去sun mobile訂機，而家coating災情如何？有冇改善

純理性討論

雖然U11 4千7 6Gram 128G 雙卡/插SD卡又有得防水無得輸
不過有無人留意入面既造工?
有"跳線"係咪代表裡面造工唔好呢?
如果有人可以科普下就好了
如果講外面(觀)既話唔洗講, 係mobile01個d台灣網站/連登呢邊香港都有大大小小問題出現
高比例鍍膜不良
四角邊緣間隙過大之類
近日既話應該係mon入塵既post見得比較多
另外, 有無人覺得U11個指紋位置擺得有d樣衰...

我n年前用S3推隻$300左右嘅耳機, POWERAMP同原生個PLAYER出嚟d聲係差勁遠
之後見POWERAMP做特價就買咗, 一直用到而家

未出嗰時已經屌緊, 擺返高少少嘅話正面靚好多

如果真係咁注重個做工 都係要翻去翻去iPhone嘅懷抱

又開左新post，留低腳毛先

我用10仔一直都用poweramp聽，好正

同好 我之前用*** s7e, 開9成先聽清，但用10仔開3分1音量就好夠，bass又重

有冇咩背貼推介, 諗住用背貼+devilcase bumper

想問下連接左要登入既WiFi後
eg. m記WiFi
唔會自動彈個登入網頁岀黎
就算自己開個browser都唔會跳去登入頁面
係咪setting有問題

利申 u11

試下下次求其入個網址
An唔似iOS 識一連wifi ping website再prompt login screen
會出login係因為provider set force popup

自膠唔記得咗講for u11

你係咪冇tick呢個？

tick左都係唔得嫁,我試過用kmb free wifi 都係無野彈

如果想買poweramp可以用smartone.....
讓 你 可 將 所 有 Google Play 購 物 嘅 消 費 ， 方 便 地 透 過 SmarTone 賬 戶 月 結 單 繳 付

有冇人更新左u11 更新完啲電會唔會用得快左

更新版本號碼係咩？兩星期前買左更新左一次，有新更新？

有冇人自己整Butterlfy S

忠告 紅色有排等 心急唔好訂

呢樣真喎
我裝左試用版， POWERAMP啲聲靚過google music好多
都心郁畀錢買 $15係每年要續定永久架?
之前有諗過裝返HTC music，但試左POWERAMP就...

BTW, foobar播唔播到wma架?

永久，s2買左用到依家支援usb dac輸出

銀/藍果d呢

今日先叫我更新

我今日order左DC bumper同背貼

岩岩打去留左銀色

爆mon同鏡頭紫光

某巴打好似唔會

永久，佢特價先15，原價好似30，唔記得，買左好幾年

想請問巴打邊到做緊4 千7

試coating都係要用濕紙巾試？
有酒精果隻得唔得

太陽蛋

U11
想問一問而家Mon貼買邊個好，睇返上幾個post
iMOS好似唔錯，想買一啲抗指紋
另外套邊隻ok你哋用開邊一款？

千祈唔好，酒精會“那”走層coating

我仲未有

用面油啦 方便快捷 酒精會乸走個coating 好似係

正，我好多面油
一抺落去就睇到有冇痕？

有問題嘅coating即係點樣
有冇圖

mon貼係咪唔可以用全屏嗰啲

唔會掛

會見到明顯一條痕 跟住散左（用濕紙巾）or留係度（面油）
冇圖

htc係咪有得喺手機打啲number入test mode

買新機試機嗰陣
用面油抺落去試

港行10仔有生之年會唔會再有更新

有冇人用htc10
一開相機個mon就會勁光
有冇得較

應該冇 咁多年都係咁

唔會咁大鑊呀…… 假假地都上代flagship

*#*#3424#*#*
冇記錯嘅話

可以用
不過2.5D

淘寶果啲乜野4D就唔得 乜殼都用唔到
imos果張乜殼都用得 而且用到edge sense
不過好X貴

點解行唔到device test

巴打用緊USB dac?

我就唔會既,其他分店就難講

本身條3.5轉換器都係行usb dac輸出落耳機
仲有1adac都係要usb dac輸出先聽到

U11點解個喇叭好似好細聲咁
係我問題定點? 當我手機放係檯面，
入setting將音樂 & 影片移到一半先叫聽得清楚佢果下叮咚聲
頭兩三格直情無聲咁制

我都覺得細聲，但其他人好似好滿意咁
利申第一次用htc第一次用有防水嘅機

其實我都覺得好細聲

同10仔差唔多大細聲，不過之前用uu，兩三格都聽得好清楚，有時都比部機d聲浪嚇親

我去開百記買機
今日去左2間百記，都冇show到紅色既機出黎
想睇下紅色係點都唔得

我部u11大聲過UU好多..
你可能要試清楚部11
今年多人買左 問題都多左

想買10仔
想問下新用家會唔會覺得佢好倒水?

大細聲可以點試？

我果部都係細聲頭幾格真係聽唔到但開到最大又好撚大聲

Thx巴打，但係我爬上個post好似有人貼imos都有白邊

係會有機會有白邊 都係睇你部機個moon有冇公差

防水機好似普遍頭幾格係細聲

我貼dc 膠貼都白邊，真慘

用左差不多兩星期
我覺得還好喎
主要whatsapp, fb, 聽下歌
可以1.5日叉一次電
但我冇升到7.0嘅

係咪有巴打要type c 轉 3.5 個頭？
我可以放，原廠幾錢？

想要
htc 網賣68+30運費

巴打邊區
有冇pm㗎
順路就到時間 68蚊俾你 ok ?

永續E8

你部E8都幾com用喎

有冇tg?

觀塘線都okay
時間就你

16年2月1898買嘅貨尾嚟

點會細聲，應該大聲過9/10

係囉 M9好大聲
U11至少一樣 10仔堅細聲

我 m9 換u11 覺得 u11大好多

岩岩係太陽台試左部紅色coating出左事
唔收貨比人閪面
不過算啦閪面都正常既

唔通部部機唔同大細聲😂

叫佢閪HTC啦

淘寶買左水凝膜，好撚難貼

提左啦

我覺好軟好似完全無保護功能

u11爆左Mon, 唔知換mon要幾錢呢

屌你10仔幾時有更新？升完個7.0就完工？

1850
利申岩岩換..

新買10仔巴打千祈唔好升7.0

我淨係貼背面，正面用返普通

玻璃？有冇link?曲位都貼到？

淘左兩間，各兩塊…佢送多兩塊，total 6 塊…換玻璃貼算，啲手感

有無用U11 IMOS 9H既巴打分享下?

已買u11 開心用緊
但想問下有無未買既巴絲可以幫手加個耳筒 火牛 尿袋

玩完一輪都係用返普通膠貼
玻璃有白邊係時間問題，鐵布衫堅持左一個禮拜就出白邊，除非完全唔用edge sense,同埋好厚好肉酸，非全屏玻璃一樣好怪

都有for U11 458$, 隔離iphone討論po有巴打星期日去試伏
呢到有無人用過呢間野

4xx 一塊芒貼

胃信送嗰張垃圾已經花左

淨係換個Mon ？！ 禁等佢爆多啲喇。。。

HTC有無得加保...12+3唔多夠用...

其實宜家買u11好唔好，定等第二批貨先?宜家好似越嚟越多問題，又coating，又update完超食電

有好食電咩

4舊幾水買塊mon貼...除左戇鳩真係唔知講乜好

又衰咩？

仲痴線過imos..而家貼兩塊夠錢換mon

燒電

1850

有無10仔巴打聽歌底噪好勁

同問
有冇巴打可以幫手加個Rapid Charger 3.0 + USB Type-C Cable呀?
或者有冇巴打之前訂多左想放呀?

10仔用家
但已經決定下部轉iPhone 8

點解嘅?
唔用U11?

有冇用10仔嘅巴打用緊foobar2000呀?
之前有巴打介紹，我down左想試，但個app話搵唔到我手機或SD card有歌
明明SD card有架喎
其他播放器都read到
有冇巴打可以賜教一下?

10仔最近成日hand機
HTC又斬埋耳機頭
我由10年用Android 想轉下

iphone 8 會有返耳機頭咩.....

唔會，咁無埋用anndroid 嘅理由

iPhone 8有排等
利申用住u11先

android機仲有其他brand嘅

冇"膜"

library搵唔到SD卡
應該係更新版本有問題卦

屌 幾死忠都好 都真係有啲嬲
部機8號拎去整 等到今日零件都未到

想點呀..

裝返舊版先囉

本身用開IP6S+
噚日去出左部HTC10

影相同擴音一流
但跟機HI-RES耳筒就有啲吹大左

同埋都幾燒電(AN 7.0)
差電會發熱
平常用睇下YOUTUBE都有啲熱

有冇使用心得解決以上問題

同埋搵配件
CASE 同 MON貼
真係難過登天
行左轉深水埗都搵唔到

師兄，邊到搵到舊版呀?
google play一裝就呢個版本喇

太陽蛋有無黑色u11?

thx，巴打！

10仔用snapchat聽錄音只係得下喇叭出聲
放係面旁邊無得上喇叭出聲可以點搞

唔該我想問我部M8 USB位壞左充唔到電
拎過去HTC話USB位停產左冇得整
有冇人知可以拎部機去邊到整返

on9...過左保未?
冇得整都講得出...

華強北有冇得搞?

過左冇耐
香港有冇得整

MON貼星際應該有掛?

m8好難未過保

巴打字型幾靚，求分享

有冇人自己整機 換mon換鏡頭

多謝

想問下u 11點可以用到lee個字型呀？唔該

想問下做緊10仔既朋友

用fb 睇相簿，好多時碌碌下就會hand左係度
你地會唔會係咁

冇記錯嘅話要先裝es檔案瀏覽器，用es開嘅話就裝到

ok,我試試

10仔Wi-Fi失靈可以點

有無好嘅相簿app分享下，google photo好難用

用緊htC個相片集，有興趣可以上網搵apk

APPLE iphone6轉會U11
有無d android app推薦使用, 唔介意比錢
google自家服務唔洗講啦
瀏覽器用Firefox定chrome? 電腦版chrome好大食下唔知手機點
睇新聞/小巴巴士個類有咩app好用?
rss我就用開feedly
facebook個d聽人講要down lite版
player用邊個好?本身電腦用開foobar?有無推薦
想限制部份app背景整理/存取權限個d 係咪要down綠色守護之類?
同時用2個wtsapp啊, 將app運行某個解析度個d點搞
應容程式個list有無得再分group自己自定義
APP LOCK BOOTS+有提供到
想問下有無d APP可以set做每個app都用唔同密碼
Launcher之類聽人講NOVA最好, 仲有無好介紹
仲有其他APP推薦求巴打出list
最後...AN機仲有無kill task呢個講法, 例如咩定時定候清ram之類部機會順d
其實我都唔係好肯定應該係呢到問定另外出POST問好
望巴打屌細力d

點失靈法？
我嗰部連wifi周不時收3格會用用下自動斷左再自己連返

用咩app?

我自己嚟講:
瀏覽器用TUGA(詳情自己GOOGLE)
RSS用PALABRE
FB多數都返屋企用電腦上, 必要時直接用網頁版, 以前用過METAL但感覺一般
PLAYER唔想畀錢就用FOOBAR, 畀錢都OK就DL晒FOOBAR + POWERAMP + NEUTRON慢慢試(後2者有限時試用)
限制app背景運行嗰d我用返BOOST+(雖然要逐個SET都幾煩)
存取權限個d一開始直接唔畀權限就OK,再唔係就入 "設定->應用程式->指定APP->權限" 自己改
BOOST+可以設定d程式行1080P(電源最佳化->指定APP->前景最佳化)
應容程式個list冇得分GROUP
BOOST+係有APP LOCK
Launcher我都用緊NOVA
BOOST+可以到咁上下自動同你清ram(設定->記憶體->智慧加速)

"仲有其他APP推薦求巴打出list"
MiXplorer <-算係簡單易用又唔晒位嘅檔案管理程式, 詳情自己GOOGLE
BLOCK THIS <-BLOCK廣告, 自己覺得信得過先用, 詳情自己GOOGLE
GOOGLE 粵語輸入法/ Simplified Cangjie <-KEYBOARD, 裝完記得停用跟機個觸寶
小鴨幹線 <- BLOCK COLD CALL狗

"同時用2個wtsapp"
自己GOOGLE, 係有支那APP做到但我都唔熟

"想問下有無d APP可以set做每個app都用唔同密碼"
自己GOOGLE, 真係唔知

大致上係咁多

我係幾秒斷一次慘過食屎

TUGA 用BETA定正式版

知唔知荃灣D門市有無 唔該

sorry

終於搵到個an app post, 麻煩曬咁多巴打

想問下用觸寶可以點樣解決打錯字要撳兩下backspace既問題?
試過唔用聯想字都唔得

太陽台等咗兩個禮拜終於有紅色

有冇人覺得u11個藍牙廢廢地？成日連唔到其他裝置

我用beta

停用咗佢用過第二個啦
觸寶同ie一樣，唯一用途就係用嚟dl其他同類型程式

poweramp
爬文搞掂左了 原來setting問題
但出去試左d平player
都覺得好過10仔了
我鍾意聽人聲 10仔人聲麻麻

有咩輸入法推薦

default應該唔會熄左edge sense啵

HTC 10都係咁

我都覺得u11好似比起其他機細聲 係咪正常其實....

u11應該喇叭好大聲嫁wor 賣點黎
睇過review同demo片 全部都大聲到仆街
係咪有用snapchat果d聽錄音bug左？

GOOGLE 粵語輸入法/ Simplified Cangjie
大多數人都係用呢2個

有無人知拎10去九龍行換電幾錢

唔通

default熄架，第一次開機會問你要唔要設定，設定就揸三下試力度

開到最大係好大聲 但係好拆

一半開始已經好大聲

今日去左太陽蛋攞u11 王雪紅
好彩驗完屍冇coating,電鍍同死點問題
太陽蛋仲送&貼mon貼
加埋htc送嘅機殼,唔洗咁快買配件
開心使用中~~
祝大家出機都一take過

P.S. 部Galaxy Nexus 要退役啦 ; 佢陪過我一齊係山上淋大雨, 又陪過我一齊去哈爾濱感受-25度(室外)到+25度(室內)嘅温差, 以一部五年前嘅舊機冇三防又要係***代工都係無得挑剔啦

root同upgrade埋android 又多好多野玩, 而且少用mon冇烙印問題, 買完新電/拎走mon貼/機殼玩裸機仲爽過換新機

一齊都冇換機因為GN做到曬要做嘅野。不過歲月催機(cpu太慢); 成日lag到miss call (睇住個電話來電動畫一直閃但係lag到接唔到call); 仲成日lag到自己reboot

呻完, 係時候到u11接班啦

又慢又食電都忍到咁耐

lag到聽唔到電話都係第一次見

自從lag到miss老細電話就頂唔順啦
每次第二日老細都會問點解成日揾我唔到,係咪太忙成日行開唔係位呀?
唔通次次同老細講部老爺機又hang機咩

絕版TI CPU

我上一部都係gn 咩rom都flash過 都係太lag 個mon變色變到黃晒 1GB真係太唔夠
幾個月前仲用緊

gn n4 我都用過

想問一問邊到買u11最平

我去嗰間太陽台冇送mon貼
我都係買紅色u11

想問下
如果想用返Android emoji
唔要HTC 嗰款
係咪除咗root機之外就冇方法？🤔

我買個時都唔知有得送
可能係最近先有

熱撚到仆街

htc11 仲未大跌價

無咁快掛

想問下而家新出既機個影相模式都有好大片黑邊係下面??

有冇人可以答到u11開箱部機係完美既成功率有幾高
我開左兩次部機都有問題
差啲嬲嬲地買uu算撚數

開第一部就ok
依啲可能係間鋪無將啲壞貨換返上HTC

開u11完美成功率100%

我第一部就ok

而家買應該好唔少啦

早買早享受，遲買平一半

我部蝴碟 4年了 就黎頂唔到
平時HTC機跌得好快

有冇巴打重用緊10仔?
我部10仔電壞到1.5 hr同我用晒d電
最慘係周圍d電話舖都冇得換電

上九龍行睇睇先
以前部M7 用左兩年30%關機
過左保換電都係幾舊水
等一個星期就拎機
無後備機 可以同佢借機用

htc邊快 你望下lg果d先

以前個戇鳩定價實跌得快
而家一開始已經平過人, 邊有咁快跌

其實AN機預左跌得快嫁啦

太陽台g6成個月前已經3千5
早三個月幫女女買都係4千5
u11仲係4千5

以前htc機海戰術先跌得快 而家得新機得一部旗艦機 應該企得幾穩

佢本身default相係4:3
電話mon越長，自然黑邊越大

買尿袋同線有咩心水推薦?
尿袋>10,000mah USB3.1 QC3.0
線就實淨唔易爛個種織網既
原廠個個都要700蚊
定係部部都咁貴

尿袋以我經驗，屌米真係最穩陣

上HTC啦 出面鋪頭冇人會維修

小米,不了

尋日太陽台買
用用下發現有啲痕
抹乾淨就見到

可以做啲咩？

我就尿袋anker，線verbatim

之前開左三部兩部都ok, 唔得果部係個背有粒瑕疵好明顯
三部都唔冠coating問題(或者未見到)

用緊verbatim 10000 mah

我前後試2塊imos 2塊devilcase 2塊鐵布衫
1塊街邊20蚊cheap 野
無一倖免
全部有白邊

黑邊係因為為4：3 你想full screen就教16：9
不過4：3像素高過16：9
而且16：9影到嘅畫面少過4：3
自己定奪啦

係咪胃信送嗰個 仲有條qc3.0線送添

我加左80轉qc3.0果款
可以3A input 同output
但有個小問題
叉到半路有d電流聲
尤其係叉住用果陣

蒙頭入閘

屌十三號拎去送修而家仲未有消息

當初lg g3個快差都會有電流聲
好撚驚 但係一直冇事

白邊好核突

我一定忍唔到撕左佢

利申依家用緊普通膠貼

真係好煩搵貼

傻啦 我8號整到而家

其實imos嗰張如果貼完有白邊可以叫鋪頭退貨俾imos換過張新 不過麻煩啲

其實用mon貼係咪就唔駛理coating問題，
唔想換

牛魔王？

我好你少少 都想換粒電

觀塘衛訊有紅色，今日玩上手覺得好正 但5000好貴

旗艦機5000都貴
其他牌子6千尾都有喎

已經send email 叫代理搵舖頭換過張新既 都係有白邊
最後退差價買其他野

用咗u11兩星期，所有嘢都好smooth，唯獨是百度地圖成日hang up。我download咗個offline map落電話，行車時導航上會得返條路，其他資訊會無晒得返白色一遍。跟住用用吓個app都hang埋。之前用Nexus 5都唔會咁樣。
有無手足個導航都有呢個問題？Google map會唔會都係咁？

係
我膠紙貼住又上試過
靚仔2晚回復原狀
把幾火meet左佢
祼跑左2個星期見個清水殼都磨到花晒
死死氣用返膠貼

用咩百度垃圾

用支那野，高德都勁啲。

u11邊隻空壓殼好

白邊用個個咩白邊填充劑掂唔掂？

imos靚仔冇白邊
不過今日見個mon貼花左

油黎

我用依個冇白邊不過四周會有D睇唔晒

係咪啲黑邊用來掩飾條白邊

買左返黎幾日
今日叫做正式用U11
暫時使用感覺良好, 好多野可以自己話事幾自由

check check粒電先
然後睇下日常用sot幾耐 有5個鐘左右算係好

其實iPhone 個電量顯示唔準
好似叉通宵咁 佢show 個100%係用到十幾分鐘先跌99，之後倒水

刪nfc啦
而且雙卡係食電少少 iPhone哪有雙卡

我不斷打機睇片嘅情況係咁

九成嫁啦, 外觀好過D算

ok, 熄左NFC同SIM2先
聽日set好曬boost+個d野再試試先
boost+個到有得較隔左3日就停止或者總是停止睇落幾好用
希望之後個幾個版本更新可以多少少選項揀
前景最佳化姐係降到1080p?
另外...lihkg android版真係好...
唔知比咩反應好...

有無人壞條type c轉3.5mm線
我壞左一條去換之後一個月又壞 唔知係咪接觸不良

有呀，係fb我都問過兩間都會換10仔電，$450

U11 睇片包括facebook同youtube有聲畫不同步，有無人係咁

巴打有無換

係 而且用一段時間白邊會越來越嚴重 散出黎

450不如去返htc換

冇，因為我最後用Htc 個battery test，都係92％，都應該仲健康。。只係唔知咩扯緊電

暫時用左個幾月都冇白邊

U11 可以升 BT 5.0

真既話，u11又少一個地方比人挑剔

正 等埋d無線耳機上5.0

HTC 10 賣$2698 抵唔抵買

唔介意電麻麻同埋NFC用唔到都OK嘅

想入部u11,但怕電唔夠用。 有冇人試過唔打機，只係上網，youtube, whatsapp 之類，平均SOT有幾多個鐘？

6

5個鐘仲有40%

原來 HTC 10 係倒水電

你接受到咪得囉
如果有白邊仲難頂過coating

5~7
睇你光度幾多啦 同埋用4g 定wifi 啦

有冇SUN MOBILE出機既收到MON貼
想問下呢個貼夠唔夠用

唔好升7.0

htc u ultra 會唔會倒水?

10 仔日日用緊 nfc wo

用YouTube就真係答你唔到, 唔打機齋上網, whatsapp同block咗廣告咁上lihkg嘅話我試過係過到9hrs
當然前題係要盡量block晒d背後運行嘅程式同廣告

其實 U11 現時為止有冇 d 大問題出現?
好似 LG V10 一定燒底板, S7 有紫線出現咁
Thank all

無錯，唔升舊電係OK嘅
升左就唔知喇

另外雙卡真係燒電過單卡好多，雙卡暫時都未試過上到7hrs
當然我好少可唔打機都關事，上面張圖係喺我病咗冇精神打機嗰2日cap出嚟

U11暫時冇乜大問題，不過V10/G4嗰時都唔係即刻知，係過咗半年左右先開始出事

我成日見到人S7有紫線
點解冇人投訴?

我7.0 唔打機
4.5 sot頂盡

我都想有4.5 sot

browser用開Firefox，可以裝plugin block廣告。而且我電腦都用Firefox可以sync

權限係設定已經set到，綠色守護主要block background run

我用緊10，跟機裝facebook app，會background run，綠色守護都block唔到
facebook都係download lite版好，至少綠色守護block到background run

另外唔用嘅跟機app去設定>應用程式 set停用，例如跟機個facebook app，就冇background run

用兩個whatsapp可以裝個叫island嘅app，呢個app仲可以比你裝D大陸19app而唔影響本身個OS。我裝嘅時候要用adb shell裝，不過好似update左

降解析度，清ram之類BOOTS+已經有，降解析度要自己set開啟

仲有個會彈廣告嘅觸寶輸入法，就算你用其他輸入法，都會background run，最好set埋停用

用一個星期都唔夠
今日一個唔小心部U11無套掉左落地下
雖然心痛但好彩既係剩係跌崩左隻角, 如果背面破璃碎左我會喊出聲
帶個套咩事都睇唔到
如果要整既話一般幾錢?
另外APP個邊
用左BOOST+block曬大部份唔等洗APP既背景熄埋個NFC之後真係慳d左
launcher買左NOVA個款十分滿意
勁多手勢可以set暫時諗唔到點樣用
搭單問下交通工具睇news有邊d app推薦?

10仔日日用緊NFC x2

有技巧的話
百發百中

點解HTC u11冇超高屏幕佔比？好似s8, lg g6家錦

好似話因為htc 冇自己廠出mon。

做唔到咪好囉,而加靚過人地勁多
btw錦你老母

其實個mon咁長有咩好
我覺得好樣衰
尤其是s8嗰種曲mon真心唔識欣賞

屌米都有人欣賞時,你識條春咩

我覺得係技術普及問題， Apple 行到咁前都係黎緊呢代先有高屏幕佔有比

btw, 高屏佔黎講我只覺得三星靚

firefox down左落黎唔知點解用起上黎有d lag/ fps drop
都係繼續用chrome算
boost+可以set3日/總之停止背景整理應該夠用啦嘛
不過全部set做停背景有d都幾麻煩
通訊個d例牌唔set/ 個人覺得clould個d都最好唔set好d
唔知boost+以後更新有無得開放更多自訂化
本來想down***個app雙開wtsapp 但apk down落黎都係唔裝得
boost+好似係幾得手機都用得?

有冇人解釋點解我部u11 一貼完全屏mon貼啲電就倒水敢

因為貼得太完美，玩到停唔到。

其實boost+ 有樣野幾好，就係你用一排電話，佢就揀啲成日喺背景run緊既apps出黎比你閂咗佢run背景。
不過跟機fb apps閂唔到

屏幕coating
機身側邊條gap
屏幕入面有塵/死光點

最後都係睇手神，我地話冇問題你都可能手氣差買到部機王

利申 v10用到換u11都未燒板

***同LG都好樣衰喎,係得SHARP個隻先叫型仔小小

停用跟機個fb app是常識吧

an版Firefox唔好用㗎，用TUGA/ chrome啦
BTW用boost+ set晒總是停用之後真係好慳電

太陽台送嗰塊mon貼係咩牌子？
想入多塊

有冇人部u 11個鍵盤會打打下字會收起
我用Google search野成日都係咁
要重新打過d字

sinfung

咁大條邊都想入多塊

白邊就冇，佢痴得幾靚。你講嗰條邊應該係因爲張mon貼太厚？

有冇白邊好似同部機嘅玻璃工差都有關
你貼冇白邊，另一部貼可能會有大白邊

想問下有時打打下機 跳去第2個APPS度 佢會同我關左隻GAME 想問下有冇話點SET可以避免呢個情況?

你睇下boost+係唔係set左自動kill左隻game

係咪boost+入面個電池最佳化？ 我禁開個apps 入面兩個都冇剔到

仲有個智慧加速，add你隻game入白名單

去電源>電池最佳化，揀你隻game唔好最佳化。

有冇人覺得u11 whatsapp好似會delay 先收到訊息？
就算我較左“總是顯示彈出窗口”, 有時都只會在頂頭有個whatsapp圖示, 拉落黎就話“你可能有新訊息”之類, 再按入去要等多幾秒先真係睇到新message
你地係唔係

有無巴打推介用嘅typc c線牌子加尿袋(除小米)

同埋想問有無巴打可以放原裝火牛套裝

唔該眾巴打

其實咪又係賴黎賴去

有無師兄會買dc個鋁保護框？

我都係

原本打算買 依家考慮緊

訂左，等貨到

10仔 7.0後一樣
好似係7.0問題

有冇試過電池最佳化嗰到取消佢？
好多通訊apps我都咁做，唔怕delay。
係7.0預設全部最佳化，鎖機一陣就幫你kill背景apps

點解突然要考慮？

師兄有無訂埋背貼，？

有呀
到時上去比佢貼

等你報告。我都有d想入

出左圖發現機背個框凸出左啲唔平

Mobile 01有人出左report
你去睇下

背貼痴左 手感一般 個貼比我想像易花
但啲位準 裸跑一定要用

因為要平放時保護鏡頭吧

驚un手

有無d靚widget推薦下

訊號差 死硬

其實 u ultra 有冇得雙擊屏幕黎開 Mon 熄 Mon?

之前用 LG, Asus 機都得, 啱啱轉會 HTC 發覺好似唔可以用呢個 function

htc 機得lockscreen 可以雙擊onoff

lock screen 都好似唔係成日成功, 要係某 d 位先 work

睇你用咩lock, 齋swipe解鎖就唔篤中icon都可以雙擊 screen off

另外解左鎖之後就可以裝launcher做到雙擊screen off ，例如Nova ，我自己用緊swipe up screen off

10 仔爆mon
好痛苦

nova個screen off好撚好用
因為呢個gesture 我轉唔到用其他launcher 會好唔慣同唔方便

其實好多launcher都有手勢操作，之前我用tsf 一樣有，只係nova簡潔又唔食ram

之前用十見sot得4.5hr 有啲短 尋日reset左 今日得4hr

講過reset左仲食電左
唔知咩原理

為左3.5係要忍架啦

有冇類似boost+可以改解像度,又可以整電池最佳化

過左保養未呀?

有籍口換u11

我M8都壞鏡頭 好想換U11

換啦

8上11 一定爽到仆街

7上11表示原來自己既忍耐力真係好高

8上11表示爽到痴線

11好似冇乜正殼揀

10仔可以點set唔提示更新，成日提我上7.0做乜

google 有冇得手寫簡體出繁忙體設定...
原來個U+11 home 有手勢用？
NOVA手勢仲有咩可以set 推薦下？

同問
好想整走個提示

有冇解決方法？依家好煩
上客服有冇得攪？

冇 等更新

有無人會用用下u11個back制間唔時禁唔到

u11真係好

屌

10仔幾時先再有update?成半年無升過

有生之年系列

但用Nova screen off完，無得用指紋unlock

想問 用緊uu
本來正正常常 今曰開始無啦啦按右下個(口) 次次都變左同時開兩個應用程式既分頁
但我只係想轉第二個程式… 有冇人同我一樣無 lala出現依個bug
求解決 方法 唔想洗機 有好多歌
試過重開機 第一下正常 之後又bug 番

出左新機就少更新嫁啦

有啊

美版更新緊 希望測試完會派比hk

uu太抵
忍唔住買左
各位有冇貼推介

我尋日都買左 uu, 順手問埋有冇機套推介

如果識淘寶 就淘啦大把選擇

11用nove lunch，有無咩功能會用唔到？edge sence用到嗎？

7上11仲爽

連登都賣埋廣告
見到來到咁多update真係感受到早買早享受

係街未見過人用u11，淨係係公司見過一部銀色，唔想同人撞機首選

有試過
白色機

我都係街未見過人用u11
不過我覺得咁先好，雖然一街都係iPhone同***LG，但係有實際比較過邊部機最適合自己嘅人可能一成都冇

見過人用紅色
好撚靚

Smartone3398出HTC U Ultra抵唔抵屌

帶左套,認唔出

如果裸跑U11紅色真係好撚型
不過無

Sun Mobile 2998啦喎

淨機定上台先???

$3000蚊出10仔定U Ultra好？
因為我見10個樣靚好多
但巴打們好似對10評價一般

利申：用緊M9+

搵現有客戶嘅朋友啦

我好多frd用smartone無人用垃圾台

巴打用緊M9+相機升級版呀

係丫你又知 巴打你覺得10仔定U Ultra好啲?

10仔仲有3.5mm插頭UU無咗聽歌要靠藍芽....一係就用轉插

我就係紅色裸跑
背脊花都冇所謂，鏡頭咁快就花咗，屌

我都唔得嘅

點先有 $3398 出機

uu 好似好食電咁, 今朝用左一陣已經無左1x%
我只係 whatsapp 下, 睇下網站 Facebook 咁, 可以點攪

有無巴打用過水凝膜？係咪真係唔怕跌

裸跑先係王道, 硬套軟套玻璃貼水凝貼都係哂左部機

eMMC VS UFS
單卡 VS 雙卡
32GB VS 64GB

計埋3.5，主要差異係呢D姐

辣殺嚟貼機背還可以…mon 就不了

跌左一次就裂左小小 之後即刻戴番個套

相機 SONY VS OV
暖色調 VS 冷色調(夜晚好易變紫)

我紅色機背貼水凝近睇都睇唔出貼左
用透明空壓套
正面用普通膠貼
應該係暫時兼顧樣同保護性的最佳組合

我之前又係諗呢兩部
最後買左10仔
因為UU好大部...
宜家開心使用10仔中 平平地，抵買~

係喎我又唔記得咗

胃信10仔是咪間間都係做緊2xxx
係嘅想出用左4年816
同埋是咪冇可能有紅色機紅色好靚

係做緊 2xxx, 我去個間只有黑色, 其他舖唔清楚

各有各好

包膠

終於拎返七樓飛落街既U11

人生遺憾 冇買紅色10

用緊紅10 好撚正

walk-in 太陽上台出左部王雪紅

816零四年三月先出你點用4年

零四年
咪岩數

去左太陽出U U 2998

$98 一個月

感動 htc終於有用家

利申：雙修

uu 唔差 係定價on9

Agger
又冇Lineage

想問而家出u11最平可以幾錢買到?
同埋係咪可以用平價買佢d配件?

4698 太陽

htc rom 都算幾原生同穩定 唔刷都好夠

Ok

部 uu sot 2 hours 15 mins 就已經得35%電, 後來發現Google photo 超食電, 巴打有冇其他圖片庫 app 推介?

Piktures

有冇人係冇貼mon貼, 淨帶套？
我宜家果張貼胃信送 花哂 手感又差
遲d個spigen到左 唔用貼了

支那為新出個nova2 plus 抄足u11 正面

應該係google photo成日backup相？？
btw 我用simple gallery

邊度抄
好多部都係咁既樣架啦

我都覺 前面部部差唔多

明明有 wifi 先會 auto backup 相, 我返工係用 4G, 但 Google photo 嘅 processing time 竟然同 sot 一致咁滯, 大家都係兩個鐘多小小

終於出咗部u11,但開設定個版白色時，留意到Mon 既最下面有少少偏黃現象，u11 用家有冇咁既問題？

可以係setting 自己效冷暖色

佢應該講緊mon最底有少少黃
好似係lcd正常現象

試下set 叉住電先backup？

無錯，我係講緊個Mon 最底接近按扭個位。 但我個 frd 新出既 u ultra 唔覺有咁既問題喎，諗緊會唔會係u11 批貨問題，定還是自己唔好彩。

我部10仔都係咁，之後發覺郁部電話郁返正個角度就冇事，原來塊mon貼問題

係咪膠水印

裸跑咁勇。。

帶住個套個感覺真係差好遠
不過用到花哂又誇張左D
我裸跑左咁耐都係失手跌崩左少少

唔祼啦..
跌爆左要等好多日..
而家整好就乖乖地用套..

不過真係差好遠
DC個bumper快啲到就好

DC Bumper 下星期到

你問左?
我第一日就訂應該都有掛

係喎裝左bumper就冇得水洗部機

我唔夠膽洗
佢個防水好似伏伏地

污糟左都係濕少少水抹下就算, 唔敢成部入水
而家最慘係壞左拎去整要等好耐

唔該哂咁多位巴打 好詳盡 未能一一回覆
買左機再同大家講我買左邊部

Btw如果10最想買會係金色

死煙剷揸住支煙入黎交錢,叫佢唔好食話我好話佢

控煙辦

我三星期前買，得返黑色
不過有金色，我都係會買黑色
除非有紅色 (銀色都可能考慮下嘅)

Uu

用左部蝴蝶兩年 想換機 其實u11係咪好過uu好多 因為見差成倍錢
利申:換機純粹想部機唔好咁lag 平時用黎影下相，whatsapp ig個d

太陽台價都係4千6姐 無成倍咁多
有錢一定u11

防水有伏應該係啲智障搞錯左sim同收音孔個窿
插穿左個防水膜..
我一個月洗佢起碼十次冇事

不過記得唔好充電..
另外 用淘寶啲廢mon貼有機會貼同mon中間入水
張貼就掉得

想問你地既spigen/ devilcase套係邊到買?

官網/淘寶?

求u11好用無白邊mon 貼推介

送果張貼左兩大條白邊

spg 殼可以淘寶 有天貓店

太陽台係要上埋佢個台定本身屋企人有用既話就可以平架 唔該巴打

一定幫家兩老申請太陽同人仔

我用gor 0.2果張
有白邊但用佢送果啲油就搞得掂
反正唔貴買黎試下

人仔你咁不孝

我用緊唔知邊隻玻璃貼，搽完油…訓醒個右下角又係有白邊

用用下d油咪會唧返出黎
治標唔治本

唔想用膠mon 貼

我果張用左好耐都冇"唧返出黎"

我係右下角，其他冇事…唔撚理佢

邊到出u11最平收工去出機

htc 10 食電到仆街 我仲要3500果陣買
升到7.0 就唔撚理你 hotfix都冇 由你燒電
又冇double tap開mon 迫你禁壞粒開機制
垃圾永不錄用

食唔食電見人見智 個個用量唔同
但雙擊開mon不嬲都有嫁wor
而且hi一hi個home button都會著啦

你地覺唔覺得u11 個mon 開最光好似都唔係好夠光咁？

升7.0

自己on 9

開咗省電

原來官方出新版 出完有問題唔理
你去升級就係你問題 唔關間廠事

好似要auto先有最光，手動會冇咁光

無可否認，係間公司仆街咗少少。不過呢啲情況，好似到到都有

除左*#*#3424#*#*
check機仲有咩要注意

呢啲情況 要鬼佬發現屌鬼先有用

除左us unlocked 之外既機都無更新 屌左半年無理過啦

htc hk :要適配Volte

u11 又更新得咁快wor

SoC唔同
遇到技術困難

睇下點
初頭第一兩次更新係快

留名等睇bumper報告...

求救 點解我set左fingerprint lock 但係每次都變左要我入pin 先unlock 到...

解決左
自膠

想問下你地部u11維修要等幾耐，岩岩跌爛咗

hTC HK技術人員咁小 梗係更新慢
支為最新update打唔到機添。

關htc hk咩事

想問下咁多位大佬

U11問題

小弟我用緊原廠皮套

但我放左張八達通係個套度，搞到有少少凹凸

成日合合下個套佢又以為我打開左

同我係咁開mon熄mon

有冇方法令佢唔好感應個皮套黎開熄？

將八達通放返入銀包未好容易解決左個問題😂

竟然有人用佢原廠個皮套

慣左放八達通係果度

有無人部u11
濕左水之後,死指紋,熄唔到mon(even 逾時)

請問有無方法可以唔用個實體制lock機？

本身果個app lock完唔知點解用唔到fingerprint解lock

reboot 都唔得？

好似係常見問題黎

屌 個制直情冇反應

唔得，等左一晚都係咁

紅色仲未有

依家個相簿出圖好慢，有無辦法load快小尖

百老匯話uu停產
係咪堅

搭單問問 uu係咪好食電 好似冇乜人出uu咁

我接受到
可能因為新機
啲電感覺比10仔好用

UU撚

唔出奇 uu都唔好賣 htc自己都大減價清緊貨
d產能攞去整u11好過

奇怪就奇怪在
台灣出UU銀藍

用上手感覺點
想換uu 但周圍都吹停產 lg v20好啲

唔知佢諗咩
一邊大減價但又出新色賣
不過htc 既營銷策略無人睇得透

不過不失啦。我3K買入的，舊電畀比iPhone 好似差D，閂左個第二個screen好似好D，對比其他an機我就唔太清楚。始終821，部機速度都算ok。

熄左副mon會明顯慳電d 始終佢長著
速度 用821又有ufs2.1 rom 唔會慢得去邊
電量黎講 我覺得an旗艦機用835 cpu先追到iphone

uu有藍寶石版
真係唔明做乜鳩

想問下， 我部野係胃信買，而家個指紋感應壞左，未過14日 係咪可以拎落去換，拎落去換 係咪要帶哂盒入面既所有野去未試過咁快壞所以問下

預計3k筆值 要3.7茫
Htc uu定v20好

V20

點解嘅

副mom v20好好多
相機都差唔多
夜晚輸HTC
但有4 DAC 同3.5mm
UU已經比htc放棄咁濟

千奇唔好買V20
開相機等10秒先影得
呢啲事每日都發生緊
我由g pro 2 用到v10用到G5
V20 係最差嘅一部

我同事開pokemon go 個精靈球慢佢手指兩秒仲要唔順
我都唔知點解換機之後仲衰過部G5
就算唔打機平時用都lag lag 下
真心唔知想點

兩部都鳩流流

唔知你同事裝左咩
肯定冇咁誇張

乜個副 mon 長著架?!
我都有用副 mon , 平時唔覺佢長著

mon 貼冇個掂
祼跑算

膠貼，花左換過張

gg了

搞咩

巴打記得報告要整幾多錢
我已經驚跌到水凝背膜加空壓套加手繩

由離地唔夠60cm嘅櫈跌落地下，成個人呆咗

裸跑？

禁岩上個禮拜爆左個左，而家唔整lu, 前後都要整起碼3千我諗，去先達包膠用住先

用左20年電話都係祼跑最激呢次，不過始終玻璃底

依家全部旗艦機(唔計強國)都用玻璃底，避唔到

個個都跌爆
我都爆左...見唔太影響先由佢...
見有巴打話要有排等

咁多人爆mon
我都起碼跌咗4次，暫時都冇穿冇爛

咁多人爆機
用緊ｍ9硬過石頭，跌幾百次都未爆，想換機又未壞，唔捨得

u11特別容易爆玻璃

算係design缺陷

大家要好好愛惜佢

M8都好撚硬
我同而家都覺得M系列啲設計型好多

10仔最硬淨

M系真係型到核爆
當年M7嘅一體式金屬機身設計真係引領潮流，之後個個品牌都跟住出金屬機身

有無tb link

HTC post已經每月自high一次當年嘅m7

而家m7 lag撚到仆街,變左測試機俾我試app用

暫時呢2間心水
去唔去馬好

10仔1.5米高跌落地
背著地 成塊mon貼飛左出嚟
淨係裂左張貼 部機完整無缺

gor 易碎，有冇白邊係抽獎（用個啲油治標唔治本），你可以試下，我放棄試過好多張玻璃貼都有白邊，應該係個mon玻璃問題
水凝貼只適合貼背面，手感差影響畫質

我意思係十幾蚊二十張個啲講明唔防刮個啲貼，缺點就係唔抗油防指紋易花

未試過imos個張非玻璃貼唔知點，覺得太貴

碌架床落木地板
正面落地
冇爆mon
冇用mon貼 角落位花左少少

未買mon貼
裸機唔吸指紋好爽唔想貼番

又裂得幾靚
紅色先有依個效果

想請教一下 唔想禁home button彈Google 可以點SET？
同埋今日濕手 掂過部機之後個home button一直唔WORK 唔會係壞撚左掛

唔出奇 我尋日都壞左個制 撳極冇反應 今日去左胃信換過部 好彩仲係14日內

邊個話唔吸
最好快d貼
一個唔小心就會花

gor 0.2 $50貨仔算係咁啦
啲白邊真係好麻煩
右上角算係最嚴重
其如都可以接受

宜家出機係唔係太陽台最抵

等IPHONE出來唔知會唔會再減呢

我係淘仔訂左GOR全屏 聽日貼

咁多人跌爆

玻璃機你預左, 如果隻手乾燥開既仲易跣
想靚仔裸跑要好小心, 要安全就用套犧牲外觀
點取捨真係要自己決定

利申: 裸跑已經跌過兩次, 機背崩左少少角

之前M7用唔到Android pay (應該我自己部機問題)
U11終於用到

m10一年壞兩次 攞咗去整 依家用緊m7頂住

10仔一出就買冇壞過
m7就整過兩次

DC Bumper到左

係幾靚嘅

快啲用幾日上黎報告吓
好想知佢條bumper會唔會刮傷部電話邊

勇者表示 搭緊車去拎DC

我都係買左黑色
巴打有冇貼膜?

前後都有 因為跌左次落街..

UU已經用過 提大家要扭實啲螺絲

spg透明套有網站有賣了

見你地咁多人話u11貼玻璃貼會起白邊
咁你地而家用緊咩貼?

淘仔搵全屏全膠 好小可有白邊..
我自己買imos都冇事
但有人話有白息

邊

靚仔哂

imos係邊買同幾錢架

星際 $308 大概

唔該哂

之前m7有用，變大部左
不過真係幾襟跌
呢次11仲諗緊銀藍配咩色好

how much

308

邊度出u ultra好

終於唔使再用跟機個已經刮花哂嘅硬殼，不過香港仍然無U11透明殼揀，有色殼浪費左U11個玻璃背。

卒之都要去dc買，雖然金屬bumper係靚，不過上一部M8用過覺得對網絡接收有些少影響，而且保護唔到U11玻璃背。

最後決定揀有公仔嘅"抗衝擊透明軟殼"，呢款喺四邊有空隙保護。雖然四邊粗左，但係有一定嘅保護性，亦無硬殼咁易刮花，而且無咁跣手。喺美觀同保護之間，算係個兩方面平衡嘅折衷辦法

一次買三個咁多

鯨魚呢個幾靚 好襯本身機背個色

諗緊殼定bumver,同你一樣銀藍色,殼要買都係買返白色先好睇

諗緊買紅定銀/黑好

隨時可以換下無咁悶之餘，怕軟套會變黃

bumper?
但亦唔好扭得太過緊
M8果時用DC bumper，可能扭得太緊，有粒螺絲滑左啞扭唔開

等左成個月都冇消息
都廢鳩事打去問

巴打好似差d嘢

裝左bumper
保護都唔錯(唔計個底), Edge sense用到
不過部機就變得更大舊...當然都重左啦
訊號我就覺得同之前無咩分別
整埋手繩上去, 應該無咁易會跌

昨日貼埋膜, 不過貼得唔太正, 但接受到

有冇u11用家
用撳實home制彈出嚟嗰個google search
打字嘅時候成日打打下都自動彈出？
即係個keyboard會自動收埋
同埋打咗嘅字會冇咗

好似好多機都有呢個問題咁
點先可以整返好啊

啱啱轉會u11 但點解粒led燈淨係出綠色？

我明明set咗其他

訊息係得綠色only
差電/無電先紅色
無其他色

太陽台

竟然得兩隻色

屌我都係
仲要有排先有得拎

htc出左玻璃貼

devilcase 貼加鋁殼

應該一樣白邊同用唔到厚套

巴打呢隻殼同淘寶幾蚊人仔個隻空壓殼一模一樣，細節都一樣，係差背面啲圖案，dc食水好深

喂 我唔想更新呀 你可唔可以唔好成日彈出黎叫我更新呀

htc一向都係得兩色燈

10仔倒水 但好快叉爆
應該係粒電問題

u11 係htc官網買平過係大鋪買?
見官網賣5098

5098應該係4G Ram + 64GB

其實依個配置係咪都夠做

呢個價錢買到6gb 128啦（特約細鋪）

特約細鋪係邊
咁細鋪4gb又賣幾錢

官網右上角，購買地點

中移動smartone無htc要去大鋪買

係咪無得 set某啲aapp用橙色燈？

同問

喺facebook見到有隻軟殼幾靚，喺台灣訂返黎。
但好似同樓上巴打話淘寶幾蚊個差唔多

見之前都有巴打問
連左要登入既wifi
入左chrome都冇彈登入畫面出黎
已經tick左咩auto hotspot sign in
可以點搞

入http開頭嘅網站 會自動跳去登入
唔好開https開頭嘅，會因為安全理由跳唔到
例子：

thx 終於得左

thx
下次試

各位U11用家，小心用機
我部U11壞左去保養整，要等4-6個星期
因為缺零件

正常用都壞？

我對上一部htc已經係Hero

啱啱轉會唔知

係唔係冇備用機俾你用住先？

點壞?燒底板?

我覺得最易壞應該係type c port

唔係其中一個賣點黎咩

iron man

買UU好唔好
U11做second phone 太貴
10仔又無雙卡

11啦

屌
岩岩手多多太快按左ota更新
唔記得攞返個zip出來先

啲油治標唔治本
過幾日又出返黎

唔擰係阿嘛…咁即係迫我用膠貼姐…

我用之前花生油過左一星期都冇事
不過入左塵
頂唔順 拆左變裸跑

賣手機殼/套不嬲都係食水深架喇
就算淘寶果隻都係四邊有緩衝位兼相同圖案嘅軟套，我都唔會後悔，而且dc個盒係寫MiT。
自從上次M8淘左個孔位唔準嘅金屬bumper之後，我都無再淘過嘢。你話我阿Q都好，就係免得過都唔想再直接比錢大陸仔賺。

台灣個邊有人用膠紙黐左右兩邊嘅方法黎救白邊，巴打可以試試

每次插住個headphone聽歌果陣, 都好驚啪斷

我好有衝動拎屋企支白花油試

一陣手殘痴起塊背貼我就gg

岩岩由M8換左U11
想問下點樣可以禁一個制轉靜音OR震機

Play store search
Nougat quick setting

啱啱轉u11個陣真係好唔慣
好多功能都冇，要自己去playstore逐個搵返黎

禁vol掣之後彈出黎menu度, 最左個鐘icon係可以禁....

有冇巴打知道 如果用軟殼 會唔會頂起塊玻璃貼？

行過好多大鋪都冇賣64gb版u11

好似係蘇寧先有

厚身個啲會

有人話 htc 以前d機去到日本就收唔到4g?
係咪真有其事?

去望望先

頻譜岩咪收到 唔岩咪收唔到

未試過收唔到

唔該晒巴打 咁姐如果想用玻璃貼 最好係要買d最薄嘅殼？

知唔知幾錢 我見而家d大鋪128gb個隻已經減左300蚊

過幾日先去睇
128gb 減左300係咪姐係5300-5400左右，我望其他大鋪係差唔多

今日睇完冇記錯好似係 但128gb實用唔哂 所以想買64gb版

薄個啲都有機會，只係冇咁易，大力啲都會頂起，點都有啲包邊嘅lips 我已經放棄左全屏玻璃貼

包邊實有架喎

岩岩響馬筒上面掉左落黎，之前部uu又係咁掉花左，次次除套抹機先中招，部機真係好洗，放響唔平既地方就好易中招，好彩只係花左玻璃背一點。

點解個個見到部機防水都有衝動用水洗既 ...自問冇咁既勇氣...用水右眼鏡布抹其實都好乾淨...

點解個個見到部機防水都有衝動用水洗既 ...自問冇咁既勇氣...用水加 眼鏡布抹其實都好乾淨...

其實我都係用水抹，抹完就順手放左響馬筒頂，但個度係暗斜，跟住無耐就洗左落黎

用緊HTC 10
有咩方法可以禁兩三下就開到nfc？

冇得擺上去notification bar個格仔menu度咩？

用緊另一個款

有紅色新貨到末

都9月仲未有貨

用緊全透

台灣已經有更新

留名睇香港跟唔跟到個速度

其實係咪咩款既貼都有機會有白邊?
鋼化/水凝/2.5/4d/gor
水凝會唔會好d?

我得呢堆，重有invert color 同nearby

水凝冇白邊，不過手感

用返原始普通高清膠貼

明明以前m7都有 而家咁睇好似冇咗

香港多數得d貴貼
上淘睇下膠貼順便整幾張水凝試下先

U11都無, 但有方法加返
但要Android 7.0
唔知對10仔有冇用

水凝貼好似無用
之前淘左張又黃又軟唔知有咩用
覺得保護唔到手機就掉左

粒肚臍

咩方法？
我都係Android 7.0

Apps: Nougat Quick Settings
參考入面方法
NFC要連pc 打個command 就可以用到, 唔駛root
我U11可以, 唔知10仔
你search下先試

HTC

搞掂，thank you

諗緊轉會, 未用過HTC
唔想要5.5寸
U PLAY果部各位點睇?

10 仔試左都work

上網download m7嗰個player 嘅apk 就可以裝返以m7 player

mtk
HTC除咗旗艦全部都係垃圾

好似冇

無眼睇

真 htc得旗艦抵買

買U Play不如買10仔

唔要5.5一係等新iPhone

等u11 life

U11 唔用淘寶可以去邊到買殼 或者 軟套

我機都未買 手痕喺日本amazon買咗d透明殼同玻璃貼 不過要搵代運
等d野嚟到就去買機

各位收到更新未？
個version應該係 1.26.709.3
香港係咪無咁快收到？

uu新色賣3698送全無線耳機

屌, 上星期先買左

台灣個邊個更新搞到boost+有問題，香港應該有排等

賣$225

都係d雞野黎姐

抵到傻 清貨

如果唔係用緊十仔...

u11個耳機擺左入去洗衣機
有冇仙人指路教我點做

好似幾正

比錢買個新

未必會壞 不過唔好用住先
擺係度曬下 希望可以曬乾佢(唔好用風筒吹)
幾日後睇下用唔用得返

10仔果個我洗左兩次，無事仲用到

3.5mm 四肢發達 頭腦簡單
點同呢

U11個耳機真係好正

只係比一般跟機好少少，未去到正

代工廠貨色

其實我好想知 呢對好d定studio pro 好d?

笑死

UU仲出新色 (雖然台灣出左)
點解唔集中火力谷U11呢?

可能當佢係中階機咁賣
咁就唔洗又出新機

唔止好少少下話, 好過三叔蘋果好多下喎
你話要同專業耳機就無得比姐

約左聽日上CS check 10仔個wifi同電池，有咩要準備?
要帶單，部機真係有事佢係咪會俾部機我用住先?

u11 where buy good

10仔更新終於有d聲氣

穩陣:官網 平:上台機/特約細鋪

官網貴成800蚊喎
平呢?有冇邊間好D

其他牌子旗艦機係咪都係咁？差唔多半年都無update？

好似有保養就有得借機 早幾月整部10仔借左部e8

等到心灰意冷 個security patch仲係一月嗰個 人地Sony係咪好似就升8.0

換左兩張玻璃貼，都係左邊冇白邊右邊同右下有白邊…其實係咪部機個mon 有公差？

must be
htc 10同11都難途此命運

eu user關香港撚事咩
香港升左上7.0之後一次都冇更新過
唔想做工程師刷機

刷其他rom好多包埋root
玩唔到pad好麻煩
生生性性出好個7.0啦

左冇右有x2

而家用magisk su 可以hide。。我試過係玩到pad 日版

邊有咁快 大版本更新

EU同HK 個時間差唔多 EU有 HK都大機會有

依家D rom唔係刷果陣有得簡要唔要root咩

屌作老母 條3.5mm線一直冇貨想點

我見U11防水咪試下用水洗走佢背面指模印，洗完冇事，我見表面乾晒攞去充電，充左十幾分鐘個type C post燒熔左個插頭，手機內顯示充電不正常停止充電，之後個type C post再用唔到耳機/充電

HTC U11防水真係伏到仆街
所以我都唔敢掂水

抹指紋唔駛用水啦，用布抹咪算

抹指紋咪用紙巾濕少少水抹，以前m8冇防水咪又係咁

想岀機 上台會唔會平d?

port下話

對上部Z5好似冇 htc未試過

我有時部 U11 WhatsApp錄音會突然好濛
係聽唔到人聲果隻
係咪要好整
最慘佢真係一時時都唔知點show俾人睇

無知一問 知唔知u11相機有無可能影到星星

我買2998 only

可以 長曝實得

想轉會u11
有冇用家分享下

你起碼都講低想知d咩先得㗎

性價比極高

再無知一問 點樣長曝 我上網查係咪要下載app?

Where?

Csl 4880 入手

去相機轉去pro mode ，將快門較慢，要幾慢就視乎你當時環境

4880入手U11？咁抵？要咩條件
我都用緊csl

日日洗咁濟
未出事

應該係個頭入面仲有水未乾晒就插左落去差電

U11幾時有得升8.0

其實點高法 諗緊買u11定oneplus 5

下年4月

用$500 the club point 加錢換

唔會好似iphone咁有warning 自動cut off電咩

HTC冇呢樣

都係影唔到

上腳架長曝光32秒 ISO100

跟佢咁做

唔係下話

oneplus5 咁多問題 鏡頭又差咁多
冇得比 唔係價錢問題或者鐘意刷機 肯定揀u11

巴打你有無申請做htc vip？
我想知太陽台點搞

早兩代1+1同1+2個陣都仲唔錯
今代1+5真係變左垃圾
狗都唔屌

影張單上網做就得啦

上台，交98月費

想問有冇靚嘅10仔case 淘寶見好少款

所以應該過幾日去太陽台出u11

1+ 個mon同相機

10仔notification bar拉唔到落黎係咪死症？
去咗developer options 開咗touch feedback, 真係成個screen得notification bar個位冇反應
有冇得救？或者有冇其他方法可以call到條bar? 感謝

硬件有問題關條notification bar咩事？除左祈福之外都冇得fix

唉瞓前仲用到，冇熄機冇跌過一起身就無啦啦用唔到

reboot試下

未試過拉唔到，你部機個touch壞左呀！？

裝啲可以用手勢嘅launcher

U11 呢幾日唔知做乜係 flight mode 時電量跌多左
平時3% / 6 hrs
而家5-7% / 6 hrs

上網睇咗好多，又上埋xda, 應該係google 啲bug, 其他機轉做guest mode轉番user就冇事，亦有機轉lock screen patern會ok, 唯獨htc嘅機冇得救，宜家唯有轉 launcher 頂住先
唔通係時候上U11

有冇check下咩app最晒電

有藉口上U11

你打橫部機或者係其他mode都touch唔到既話，係bug既機會好微，個mon死touch成日有

待機用最多
所以我都唔知點解跌咁多

大家叉電嗰陣部機會去到幾多度？
佢show出嚟話42 但我摸上去都覺得熱熱地
利申用10仔

而家用緊1.8a叉, show 41度, 摸上手都係熱

十其實係咪好易甩油？買左兩個月 用左唔夠一個禮拜已經開始甩 依家甩到好明顯吓

如果係bug既。。reset左佢咪得

利申無撞無跌

U11有冇防撞殼推介?

想問用devil case 框嘅人個框會唔會好易刮花部機?
同埋edge sense 會唔會難用咗?
一直搵唔到好睇嘅殼,想試下用框

1. 用左一星期, 佢側邊有軟墊, 唔會整花部機, 係個底無保護
2. 用多少少力

咁有冇用埋背貼?

有貼
但見人講張貼都係無保護性

edge sense其實都要用幾大用先得
所以俾我關左

利申: 較3格，原廠殼

M9 都好響下喎，咁U11 未仲堅

咁M9 個期出事滯銷，未快減價囉，佢家下UU/U11 賣到駛減價

係減都減U Play / UU / HTC 10 先

呢部MTK, 不了

u11點樣睇舊電正唔正常？ 冇打機5個鐘就冇電了

咁大鑊？

我覺得M9 夠用啦

我部紅10背脊花晒

Edge sence好正
我成日揸波波

電話壞左想平平地換機，買10仔定UU好?
利申:未用過HTC

睇你想大定細mon 要唔要3.5mm

on9一問...
早兩日買左u11
你地係用google相簿?定另外DL個相簿黎用?

想平咪10仔

買咗8個月 紅色機無甩油
利申：有用軟case 間中輕輕跌過

我無用case 但都唔會咁易甩掛
有冇得拎上cs到整？幾錢？

唔知係咪個別事件, 我用google photo 勁食電, 所以轉用其他

價錢我2部都接受到
聽人講10仔好食電，UU會唔會好少少
同埋見佢而家官網買UU有野送好似幾抵

巴打用緊咩相簿

我用返HTC個相簿

準備出機 想問淘寶有咩靚mon貼同機殼?

無靚mon貼，貼完會起白邊
spigen機殼

HTC相簿/piktures都高質，睇自己中意邊個介面

用慣HTC相簿
因為有個好好用既隱藏相簿功能

朋友

ＨＴＣ財報出左

小心跌落地下
我跌過好彩無事

QuickPic同piktures 都有，前者可以用pattern lock添

QuickPic 中資公司 不了

有冇巴絲打用過moxbii 手機殼/Mon貼產品
其實好唔好用

用緊u11 mon貼
張貼細左d
貼唔哂個mon(邊邊位貼唔到)

有時真係忍唔住笑

u11唔知幾時有update

買依家都話冇貨既
想點翻身

都唔知仲可以點help佢

都唔知htc仲頂到幾耐
手機業務好唔掂 想靠vr翻身

想換手機,,,, 我想問U11相機靚定XZP靚，玩過反應上SONY好似快少少咁

相機一定係U11
SONY 只係加快左動畫 睇落快左

有無巴打仲用緊E8
用緊原裝鈴聲，第一次響聲量正常
跟住再響第二次就細聲咗好多

動畫 想快自己入developer setting 加快都得

HTC相簿係咪要DL apk?

信唔信我話俾你地女朋友知

機殼我淘左呢個

mon貼我用百記送果張

黎緊想買呢個

用透明先正喎 唔透明哂左個背面

係
HTC塗鴉都要

我用緊呢個

哪有女
BTW其實好多app都可以隱藏相簿，包括piktures

ok唔該哂!

透明既話可以唔駛買啦, 佢本身都送左個
但我自己鐘意公仔

佢送嗰個保護唔夠
跌落地好易出事

有啲白痴問題
10仔點改lock screen既shortcut

依家u11 邊到買平呀

跟home screen果啲，冇得改

咁戇鳩

any肥 thanks

你用咩launcher先？用返sense？
如果你用其他launcher ，
你可以去返sense果度改完再set返原本個Launcher，
但如果你用sense想桌面 d dock同lockscreen唔同就做唔到

好冇用呀 我諗緊買唔買好

最新成績表
雙卡長開4G嘅情況
mon嘅光度係自動

想問下u11係咪冇iphone個個景深功能 就算down app都做唔到個效果

pro模式 光圈教最大應該可以
而且嗰個所謂景深只係bur左啲背景

光度自己較啦，會慳電d
BTW冇必要嘅話唔好開住雙卡，雙卡倒水好多

如果單卡 光度自己教 應該有6個鐘嘅
之前send過一次
今次係雙卡成績

如果唔係成日打機/睇片+單卡嘅話我最盡試過9 hrs，雙卡最盡嗰次6.x hrs
一般嚟講唔係由朝打機打到黑我都可以一日一充

有打機 傳說同真三國無雙
有睇片 可能加埋時間45mins左右
今日冇聽過歌
其實日常用都算係核電

保護性幾好
用左之後部機手感好左
不過用呢個套唔可以用滿版mon貼
唔係用edge sense會鏟起塊Mon貼

唔駛Google親生仔都用到HDR+ !!??

呢個定u11原生好啲?

點先可以齋用單卡

setting >雙網路管理員

但咁樣會唔會用唔到 sd card?

關乜嘢事

通常一係放兩張sim卡
一係放一張sim一張SD card
你改過你張sim卡痴埋張sd card來用
做到二張sim卡 + SD card?

我都係，屌依家d htc 機無鳩哂自己寫d apps,明明htc相簿勁好用

有感而發。 8月頭買咗部u11, 返屋企發現有塵， 即去鋪頭換機， 如果鋪頭d機 好多部都又唔同程度入塵或死點，之後去htc 客戶中心維修。 維修完就同我講部機個死點同入塵係合符佢地嘅準備，無同我換機同維修，剩係upgrade 咗software,。 叫佢俾個入塵同死點標準黎，佢地話係內部資料，不便透露。 即叫我俾旗艦機嘅價錢，要我硬食佢地有質量問題嘅機。 今次只怪自己冇睇清楚部機就買佢地產品，相信會係我最後一次買htc嘅產品。

sorry, 好多錯字。

所以我唔敢買
已經唔係個例
唔想買部電話好似驗屍換來換去

Google app要比錢內置嫁
反正都比左錢，htc慳返自己維護app

各位巴打，邊度有得多啲UU殼可以揀和買

用藍芽係電腦sd左啲doc file落部u11，有幾個問題想問：

1)點樣可以好方便地搵返呢啲doc file？唔想次次都要入返bluetooth setting嗰到"show received file"。

2)點解sd完啲doc落部電話，仲要係bluetooth setting 嘅“show received file”到再download，之後先可以係“Download(藍色icon有個白色箭咀向下嗰個野)”度見到？

3)點樣可以del左呢啲doc files？

用藍芽係電腦sd圖/相落電話又冇呢個問題，會直接係google photo見到接收左嘅圖/相，唔洗去setting先搵得返，唔洗再dl。

用電話係網上download doc都冇問題，可以直接係“Download(藍色icon個app)”到見到。點解bluetooth收doc會咁煩

wtsapp 收 doc 同pdf都有類似問題，仲要開出黎亂碼

1. download個file browser 幫藍牙個file整個捷徑唔知得唔得？

你點醒左我去左dl HTC個"file manager", 總算解決左

淘寶，或者上外國網買，不過兩者都應該唔多

掂呀

好過ip7啦一定

睇你條褲個袋 有d得 有d唔得
btw有d瘋宅有demo機 下次經過見到嘅 試下塞落褲袋

屌 以為你偷野

千其唔好俾人見到你有意圖行出去 抽插下個袋應該冇人理你嘅

入到褲袋
係會唔會唔舒服啫

今日拎左機 本身諗住博下dc 全版玻璃
點知起勁粗白邊 即刻比錢再痴過dc膠貼 so far都ok

牛仔褲前袋會頂住, 放後袋就好D
結果都係用手拎住算

放後袋

我覺得不行
預一日一叉穩陣d

宜家冇用mon貼
手感最好

u11開左省電點樣可以keep返有email notificationnotification

其實都係睇你點用
我無打機但瘋狂ig wtsapp lihkg 咪頂唔到一日

琴日行山跌咗部11落地 mon貼爆咗唔緊要，但側邊唔係mon嗰玻璃位花/崩咗一點(紅圈)，有冇方法補救，因為我驚嗰個位會入水。

睇唔清呀

Google cam 有依個mode

勁過iPhone 7好多喎

最近用左Google camera 黎解決大陽拳相機問題

呢點，摸落鞋鞋地裂咗咁

uu我都放得落..

個刺蝟套係邊度買?

Devil Case

想問U11用原廠叉電線同叉電頭 大約係幾耐叉到1%?

我上網睇過 唔知係實測定理論 寫住約7分鐘叉到10%
呢兩日覺得佢好似叉慢左 所以琴晚計時
7分鐘淨係叉到3% ……
插條線落去佢有顯示連接左快充 叉電前亦已經熄左data熄左wifi冇雙卡 7分鐘入面亦冇開過個芒黎睇
有留意過電量下降速度又冇咩特別 所以應該唔係裝左咩app食電掛….

想問咁樣係咪唔正常 ??
有冇人試過因為咁樣拎去整 要整幾耐

係咪高% 自動差慢d

Se換u11會吾會好不智

吾你老母

Sorry
自隊一打

黐到全屏mon貼？

琴晚叉個陣係約75%....真係會因為高%而叉慢左架?
我真心唔識...
我check返我訓左之後 都係大約5分鐘先上1%

我自己上網爬文 見到呢個人 人地係差唔多1分鐘就上1%

唔好意思...請問點樣關雙卡?

原來上面有人答左, 唔該哂

應該有個sim的管理 可以on/off啲sim卡

我開第一部機已經冇事
呢D真係睇彩數

唔該哂你

大家有冇開省電?
'我記得當年我用m7果時, 覺得省電好唔方便
因為一關mon就cut左上網 即係whatsapp有人搵你你都唔知

用u11開始就無再用
唔開都夠頂到一日

唔開一日返到屋企仲有30%以上電，尿袋同省電模式都唔使

10仔開省電唔會一關mon就cut左上網架喎
U11應該都唔會架

true
利申: 換機之後淨係用過1次尿袋

暫時未拎過出街
話說百記送果個尿袋幾靚 藍綠色

m7係關左mon一陣就會cut上網架喇

台灣又有更新

其實唔係cut上網
延遲網絡姐，隔一陣連一次線咁

用google pixel個apk應該得
利申用10仔

終於出咗機

仲等緊香港出 1080/60fps ，快撚啲出

Ultra有7月security patch update

旺角有咩好嘅全屏mon貼(包埋條黑邊)賣？

全部都係垃圾
冇完美

比較好呢
imos嗰啲？

imos 非玻璃應該ok
但呢個價錢不如裸跑

點解imos玻璃唔好？膠貼保護性夠咩？

但係要叉到爆左先得
唔係既話出街用得多都係唔夠洗

白邊

早兩星期買左部機後一次都無 update 過
好驚 update 後中伏

用緊呢張膠貼
佢吹到話呢張野防爆
有條片攞部iphone測試
跌左15次個mon都無事
不過張貼好易花
用左兩三日張貼已經有條長花痕

仲有
張貼有D細
個mon顯示部分會有小小邊貼唔到

有無巴打部u11係訓教果時
手機待機可以一晚少20%
平時用啲電好襟用 但一訓教就倒水

咁得意

你睇下有乜食電好d

想問下點set 到係相機到去相簿，唔係去google photo? 明盟已經down 左另一啲相機app

好似相機一定會連去 Google photo

就係手機閒置同手機待命

睇下有冇wakelock?